再次提醒，對家已變陣

p

齊走 求教學

心法比行動重要
如果你都唔想走，教咩學啊

Push